有冇巴絲六月尾七月頭會去西班牙

上個post問過巴絲決定黎梗環牙遊 有興趣又咁岩係西班牙可以約下一聚 係小偷既國度多個照應

獨遊？

西班牙葡萄牙

我成個7月會喺馬德里 有機會可以join

召集巴絲 其實我都好淆

表示而家喺madrid好安全

27 madrid
28 toledo
29 30 barca

係呀

我28-2/7 barca
2-6/7 palma de mallorca
有興趣可以一聚

我都淆
28/6-2/7 係 barca
2-6/7 係 malloca
6-11/7未定

岩時間地玩可以一齊觀光

輕輕一推

今晩返hostel down左個tg再搵你

冇問題 have fun

搵左你

可惜要陪屋企人
同屋企人去旅行好煩
又要小心小偷

屋企人矇下矇下好易中招

有呀，我係絲打。7月11日到26日一個人玩西班牙。。

有吖 喺西班牙喇 7月23走